per se - 粉碎糖果屋

正野

睇到1:38就知咩料
永不忘記二號橋保衛戰

唱live好難聽

哀傷打不死的新天國 靠你我開創

聽編曲好正 唔聽live就ok

不日之約

今年d 廣東歌好撚高汁
編曲歌詞

per se正罰

鍾意佢哋啲歌
但唱live人聲應該好似錄音室版本咁出
對一般人嚟講
冇字幕下聽唔清歌詞=首歌唔得
希望佢哋改善下

pish.
great song

呢首正野

歌好正
但live 真係唔掂（比kenny 好一點

去過佢d show睇 好聽架 係叱咤失準

睇返男vocal佢叱咤嗰日音準其實都唔太差
反而keybaord手嗰日差少少唱得
不過男vocal抖氣聲就真係太大聲

睇過佢地玩stereo is the answer live超正
佢好似係拎過有年asian beat最佳主音

香港人好有趣

好鐘意用評判口吻去批判人地live有毛病，抖氣聲大，走音，咬字有問題，唔夠氣，唱得細聲，甩beat....etc

外國d樂迷唔會好focus落呢樣嘢

係呀 對上果之live show 勁正 勁enjoy

因為香港人要雞蛋裏挑骨頭
唱冇問題就會攻擊外表
外表都冇問題就會攻擊私生活
點都要踩人先安樂

我覺得佢地編曲水準直頭喺香港數一數二
係live炒車炒得幾金

佢地唔係賣live賣唱功

聽聽下覺得有少少似時雨

香港人
連登仔

不過其實佢哋專場live表現好好多，vocal同CD冇乜大分別
可能有earmon+有得綵排真係差好遠啦
利申，有幸睇過曬佢哋兩場售票專場

正

好正

編曲真係正 有時聽音樂唔係淨係聽唱功聽live嘅
搵下人地值得欣賞嘅地方出嚟讚下都唔係好難姐

其實會...外國judge 得仲勁

正想講，又要聽清歌詞，屌以前周杰倫咪紅到仆街

幾好聽
有啲日本band 嘅feel
youtube loop左幾首佢哋啲歌都幾正

男聲好特別..
聽上癮

佢地好多歌都正
慶祝無意義/家變正到
想佢地出全廣東歌既大碟

佢哋英文歌仲正

我都覺好似澟洌時雨個TK 好日系動畫feel

玩d 轉接位，pattern 模式八九成似咁制。
希望佢地可以有返d自己風格。。。

幫推

好歌要推

真心正，不過我鐘意女仔把聲多d。
想聽d呢類風格